[9up]有一種悲傷

哈哈

今晚狗肉了

師兄拍戲先有嘅情節

佢兩隻腳企喺到 前面對腳埃住我隻左腳望住我

都過咗咁耐 由佢啦